民調報告100萬已經夠數，麻煩各位直接轉捐民調硏究所

首先多謝各位宣傳，民調報告已經夠數

但係香港民意調研所籌得一半，大家請幫幫手宣傳

如果有興趣捐助鍾庭耀成立嘅香港民意研究所，有以下三個方法：

1）去網站 捐款，可以用信用卡或者 PayPal

2) 寄支票去香港民意研究所，地址：「香港數碼港道100號數碼港2座12樓1205至1208室Smart-Space 2」。支票抬頭寫「香港民意研究所」

3）如捐款超過一萬元又唔想俾中介收手續費，寄電郵去donation.hkpop@gmail.com
香港民意研究所會俾個銀行戶口你。

如果想俾錢調查自己草擬嘅題目，每題$12,000,香港民研正在建立平台，接收題目。

push, 大家幫幫手

Push!

定期為特區官員民望進行民意調查的港大民意研究計劃，自7月起脫離港大轉為獨立機構，名字改稱「香港民意研究所」。總監鍾庭耀早前展開眾籌600萬元，作為新研究所起動經費。鐘庭耀今日出席一個電台節目稱，截至周三（10日）共籌得約300萬元，與目標距離尚餘近300萬，但仍感激市民的支持，尤其是「連登討論區」的網民們。

勁野

幫手比埋其他獨立媒體

依個唔係鍾sir㗎
係陳太嘅

推

我知，所以夠數咪幫左d 緊急既先囉，果邊差300萬

你岩，有課俾立場

Push

push

民調報告 同 民調硏究所 有咩分別??

民調報告係陳太既基金委託 鐘庭耀既 民調硏究所做，費用100萬，project based

而民調研究所另外會做好多民調 , 例如特首評分